(絲入) 出街同靚仔對望係咩感覺?

當大家迎面而過時
靚仔俾靚女，就一定暗爽沾沾自喜啦，一定會想對望，見到醜嘅會dup低頭㩒電話算鳩數啦
靚女俾油頭垢面，仲要足全程，結果大家都心中有數啦
咁如果靚仔靚女互，大家對望咗一刻，啲女又係會有咩感覺 ? 成日見啲女同靚仔對望完又要扮冇嘢但又嘴角含春咁，有啲又會扮嚴肅冇事最後一刻又望返人，其實係諗緊乜

目及 打唔到嘅

對住連登仔:

行出街同其他靚仔對望又係咩感覺

心知啦

會諗
如果佢抬起頭望返我一眼一好

好想望但又有啲自卑

如果對望左會好開心 大飽眼福
同時會諗佢點睇自己
自己今日柒唔柒 個妝有無花到

覺得佢好靚仔 完

我有時俾女望係好想望返佢同佢對望
但對望完硬係有種尷尬feel ，同埋唔知啲女點諗，驚俾人以為係靚仔嘅咸濕Player

近視又冇帶眼鏡望唔到

心跳加速，再瘋狂視姦佢
利申: 男，上次同女朋友食飯有pair 情侶搭枱，個男又靚仔又大隻，我忍唔住係咁視姦個男仔，望到我女朋友拍我大脾叫我唔好再望

Gay test

其實係望你奇呢怪

有次落車望到個女幾靚，望咗兩眼之後㩒電話，睄到佢望住我，我又望返佢，條女純得嚟隻眼識放電又幾靚，我見到佢嘴角上揚但忍住笑怕怕羞咁，最衰自己外表睇得但都係怕羞嗰type，我冇同佢對望 佢就由我前面到側邊都望住我

有啲女仔就係你望住佢佢知你望佢，個樣有啲暗爽但又擺副你望乜撚嘢嘅西樣出嚟

有女仔望到你實 你會唔會有種感覺係做乜撚嘢望住曬咁

未夠吸引

我都試過

我係絲 唔知

有男仔望到你實 你會唔會有種感覺係做乜撚嘢望住曬咁

打錯

都唔會嘅 除非佢個目光令到我唔自在